好撚奇怪既夢

頭先發左個夢！
見到我鐘意既女仔係我面前笑緊，個背景係紅隧入面郁得好快，好大風。本身好開心，但一諗到佢而家有男朋友，個畫面就愈來愈模糊，之後仲變左黑白色，然後突然feel到好重既地心吸力，好似跌緊落街咁，個下知道係發緊夢，一醒個下就喘緊氣。成個過程好短，30秒左右！
個感覺好奇妙好夢幻，都好傷心 好撚掛住佢
有冇人試過

你就好啦.....可以訓到咁晏........